【營多】黃色 vs 白色

黃
白